「警察還眼」 明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812, 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人喺機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場 tg group

721 811 解散警隊